無盡嘅deadline令我爆瘡

我想完sem啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

然後到返工個陣, 都係一樣有無盡既deadline

今晚1159要交2000字essay
目前進度：84字

是 幾時可以上天堂唔洗再趕

大把時間

是 啱啱起身 慢慢食完早餐再做

乜撚嘢

聽日1230考試 我仲有八堂lectures
進度奇差

你唔是想全部聽一次啊嘛睇ppt算啦

下星期一考
宜家連卷都未做過

考完就脫苦海 加油加油加油

背落腦算 唔好理

咁你係咪聽日完sem

係

我都係

目前進度122字腦閉塞

206字 幾時先寫得完

295字
衰過便秘

好撚好笑 仲有8個鐘 精神

489字
仲有1500字左右

根據我過去三日趕左三份ddl嘅經驗 你最後2個鐘可以達到1個鐘一千字嘅speed

妹加油

幫你做

屌same 唔撚想寫essay